一班兄弟定女朋友？

兄弟
女朋友

兄弟唔會出賣你 一齊上刀山落油鑊 一齊經歷過好多 兩肋插刀

一個好愛你嘅女朋友 人靚聲甜 唔港女 唔女權

女朋友
可以傳宗接代

朋友可以屌佢屎忽發洩

如果有一個咁好既女朋友又點會要你揀是但一邊？
Why not both

連登仔為屌閪可以去到幾盡

不是屌閪
是傳宗接代

我是女也選男朋友

女人一街都係 朋友得個堆

一街都係又如何 能屌嗎
一街也是男人 又是你朋友？

依個真

係朋友既，最多咪屌你兩句重色輕友
你有事喺上黎，咪出番哂黎陪你

你唔要條女，要班兄弟，到時條女煩到你仆街

一班女兄弟

兩個都冇所謂

覺得兄弟俾嗰種感覺無男女朋友咁親